咁撚凍，一齊入來食煙取暖啦🚬🐋❕

🚬🐋好吃❗

🚬🦍難吃❗️

咪食啦 唔健康

好臭

煙剷食撚屎

火車頭

唔抵得？

不了

食緊

肺癌

🚬😎

煙產

🚬🚬

隊開草 煙仔唔啱我

味

壽味

食香啦

煙剷死全家

🚬🐋